點樣先可能喺講故台成為出色嘅作家？

本人想寫故寫到出書，可惜我呢份人就冇乜文筆可言，咁我應該點做呢？

你資助我幫你寫

首先係要寫甜故
無計，只有甜故先至會多人睇